【行動po】全民文宣日！每星期一齊貼連儂貼文宣

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

尋晚開左po無人理
開多次個po

光

復

香

港

時

代

革

命

自推1

自推2

自推3

push

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

推

自推9

自推10

幫推

推推推

推阿！！！！！

推啊屌

Push 各區連儂牆急需要人！

覺得內容ok既就幫我推上熱門阿

文宣阿！！！！！
要文宣阿！！！！

全世界assemble 連濃牆

自己區搞

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

一人印幾張就夠！！！
減輕文宣組既負擔！！！！

915一齊行街！

同意 每逢星期一

PUSH

推
要更新連儂啦

推阿

行動po阿！！！！
要上熱門阿！！！！！！！

每星期一四晚8點
全民文宣日！！！！

隨身攜帶文宣
邊行邊貼

星期一!!

915915915

全民文宣！！！

915 銅鑼灣見

913中秋各區晚會

914 天水圍 3pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣3pm

五大訴求 決一不可

一齊做文宣小隊啦

做野啦大家 做野啦大家

開波做野啦

支持 小妹依排貼文宣都好撚驚 D廢老成撚日啤撚住哂
就黎連貼文宣都要black bloc

一齊貼貼貼阿！！！！

我都係
成日要留意住啲廢老
驚死佢拎刀

搵筲箕灣手足一齊守護你啦
見一件打一件

我都係 尋晚都要搵細佬陪我一齊去貼
單拖好易落單

單拖咪就係落單咩料

推推推
齊來保護同區文宣手足

佢地真係啤撚到實一實 我心諗我都係貼張紙仔姐我屌你

真係有好多廢老，點搞

係
真係太驚 要貼一陣停一陣
搞到勁無效率

我之前成日都自己貼 然後好多人走埋黎叫我快D走 唔好自己一個
個陣時都未識驚 依家知驚了

btw 絲打想問下你係咪都係用噴膠痴? 我見有巴絲suggest用白膠漿 請問呢到手足有無人可以解答下我邊樣好d?

我之前用巴絲一齊痴 有個巴打有帶小小gear出去保護我地
但係我地都怕佢如果真係black bloc咁樣會仲更加顯眼
真係好撚煩呀d廢老

路過失驚無神貼一張，完全唔覺眼

我係用噴膠呀 因為諗住夠快手
怕有廢老出現

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

我覺得帶帽+長遮已經好夠
練多啲遮既格鬥術

係 所以依家各區都有唱歌活動 我好想手足們唱完歌都幫下手
就算唔幫手貼都幫下手睇水 或者 企一陣保護下我地
真係一陣就得 差好撚遠架屌

我都係用噴膠
都係貪快手
但次次噴完都成手膠

有人睇水真係差好遠 唔洗好多人

但係咁樣要貼到幾時啊巴打

班廢老開始收到人民日報打温情牌（家）文宣

我都係 洗極都仲有
D油墨又甩色

一個人真係完全乜都唔敢貼
幾個人貼都會好驚啦
更何況一個女仔

噴膠好貴
我有次貼文宣有個叔叔行埋黎叫我唔好咁on9買噴膠
佢話用白膠漿溝水平好多 我上次都有聽佢意見
但係就麻煩d

貼緊時邊反應得切

搭多個人一齊貼走又易走

拎住長遮出去貼野唔是咁方便啊巴打

多一個人都已經差好遠
之前太驚唯有跟住個區既唱歌活動行程去貼

依家真係唔敢 之前都仲唔識死會自己一個
依家你比錢我我都唔撚敢

唱歌呢排有就話唔驚
但之前乜都無時
真係完全唔敢貼

但係唱歌個行程都好趕 想貼得多同埋貼哂d當眼位係短時間內都唔係咁容易

要2個人一pair咁去貼

再推

係
可能要考慮下唱歌時搵在場手足陪

岩啊

Pish

推，遍地開花

自從8月開始文宣攻勢開始少咗 文宣 連儂牆要人呀！呢場運動唔可以輸架！

全民貼文宣阿！！！！

推呀

係咪呢個時間無人上連登
定係根本無人想so我

邊行邊貼

一手噴膠一手文宣圖
噴，貼，完！

仲未收得工, 好難好似尋晚瘋狂推

唔緊要我會自己努力推

全

民

貼

文

宣

每

星

期

都

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

今晚中秋 食飽出黎做運動 貼文宣

推！！！

中秋節快樂阿！！！！！

中秋節！
比我上熱門！！！

3個一齊推 會快小小

推爆去

推 915915

多謝你

915 到時見

915915915
銅鑼灣見

915 一齊出黎

915要文宣

齊齊文宣

915貼文宣

推
9.15 再集結

今晚係文宣之夜

推上熱門阿！！！！

貼爆文宣阿！！！！

915見

721
831

915！去行街！

915 到時見
今日係最多人既一日 可以狂做文宣既時候

915銅記見！

915 到時見
見到既 一齊推爆佢

一齊出街貼文宣阿！！！

P牌仔好認同 都做緊
大家黎攞野貼啦
藍絲文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

全民來文宣！

推！！！！！

要圖既呢到有阿！！！！

915銅記見

我都有印長輩圖出黎貼

推多啲文宣圖
啲叔叔嬸嬸靠文宣圖攞料嫁

已經好好
琴日有對中產情 印左80張915 貼到手軟
加油

文宣好重要！！！

我上次印左200張美領
貼滿左成個旺角天橋

915 到時見915 到時見915 到時見915 到時見915 到時見915 到時見915 到時見915 到時見915 到時見915 到時見915 到時見915 到時見

睇完po認同既幫手推下

支持繼續做文宣 但係固定時間好易對藍絲跟住黎清牆
建議每星期2次 但街坊自己random定邊日

915 到時見915 到時見915 到時見915 到時見

咁都要起到個頭先嘛
做得起就慢慢改進
Random都係個好辦法

推!!

最好真係做到邊行邊貼
我都係冇定向咁貼

行動post 推

我係d偏遠地區到貼 明明之前有人痴但唔多
現家等我貼返

915 915 915

集齊人再一齊去貼會安全啲

現家行動力不足 要推返呢股力量出黎先

大家一齊去貼阿！！！

保護文宣組手足！

保護手足不被斬！

推
9.15見

ok

支持

印d文宣關於新屋嶺得唔得？ 明明好重要但成日俾人spin走左

推
612 721 831
915行街

913中秋各區晚會
914天水圍
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

其實唔一定要星期一
家下個個商場都有大合唱，唱完咪搵街坊一齊貼牆囉

唔係日日都有歌唱
想貼文宣成為一個長期既活動

推行動post

出黎做嘢呀！

推！

913中秋各區晚會
914天水圍
915英領集會+港島行街（國際民主日）

推爆佢

唱歌個陣拉人去貼好似唔錯

其實文宣真係好重要
今時今日竟然仲有黃唔知點解要罷食吉野家

上熱門

【有圖請正視】求下大家唔好再輕敵！藍已經進化！你地睇下ifc!

本身呢排都覺得出街貼文宣既人少左
直至睇到上面個po先驚覺
我地其實真係輸緊 文宣方面真係弱左好多
愈黎愈少地方有貼文宣
好多地方被清左文宣就再無新野貼上去
上禮拜我去旺角貼美領文宣
周圍啲圖竟然都仲係8月三罷
就知道啲資訊有幾唔更新！！

同埋 依家藍絲斬人事件令大家人心惶惶
驚出街貼下紙寫下連儂都會被斬
無返幾條友都唔敢出去貼野

===============================

咁不如我地就搞返個
每星期全民文宣日

・每禮拜一，四夜晚8點
（禮拜一：禮拜五六日行動後既文宣圖
禮拜四：預告禮拜五六日既行動文宣圖
夜晚8點：大家已經收工放學返到自己區）

・大家係自己區既中心地點集合
（屯門可能就屯市，沙田就新城市，旺角就朗豪坊⋯如此類推）

・齊人後就即場分組去區內唔同區域開工
（防止mon po狗掌握哂大家位置，又可以有效率地分工合作）

================================

咁樣就可以定期有新文宣睇
可以人多有個照應唔怕危險
仲可以增進下大家街坊間感情

人夠多既話每人印幾張已經好夠貼
可以大大減輕文宣手足既金錢支出
活動夠哂和理非
等和理非都可以有返多啲參與感

可能有人會問點解唔日日搞
日日搞好可能就會分散左人數
做唔到全區宣傳既效果
而且貼得太密都可能資訊會重複左

連人地藍絲都識得grp埋去拆我野
咁無理由我地唔識得grp埋去貼野嘛

全民貼文宣
做到真正既遍地開花

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

同意
文宣要PICK UP返以前個PACE!!!

置頂

聽日返公司print野

聽晚行動

十連推

1

2

3

916稅務大樓，東區裁判法院

我推

Push

今晚就係

多謝你推
我今晚會去貼嫁 大家一齊加油啦